中大討論區第三十八回之索尼婭食芝士腸

1001唔開PO

個題好撚賤

講事實姐

支莊日日都有問題
問題多撚到想潛莊唔理
但係真係好鐘意支莊

邊位sonia

邊類型嘅問題？

Ching，第一日讀ChinU？

莊員關係
同埋有freerider

毒撚乜都唔知對唔住囉

lm

請善用google功能

你好

我好

又要扮工啦

扮咩工

大家好

中大學生會兩候選內閣 均認同港獨可取

明哂

19pt
Data entry dog

唔洗同人有好多交流

正

對住電腦
悶到七彩
返炒散攰d但完全唔悶

咁咪返炒散囉

D 舖頭鬼死咁遠
又收得夜

其實搵私補最好
但難搵

呢句真

都唔知邊到揾

有都冇用
九成搵女導師

女裝潛龍，想睇。

女都冇用
分數太平均冇專長

好彩你唔係2019DSE

死gay佬

好在retake 成功

2019dse冇星既好慘

講真有冇星都好講運氣

部分文科係，不過有啲科回報同努力都幾成正比。

請支持1號莊

呢個post既標題

LM

屌你老母等陣六半要入大西北出field
中大啲腦細當人狗咁撚

大英一諗題目諗到好頭痛
有冇CHING可以分享下題目黎brainstorm 下

周竪峰條友講野都信

全部都係戇鳩仔

我果班有人做 食昆蟲的好處
勿相認

勁
我仲做緊d低能topic

你係yr2定yr1?

yr1

我都係做緊堆公廁topic 佢一寫個題目出嚟果下比佢嚇親

留名

有無人知點樣book shaw嘅燒烤爐

3943 7363
呢個好似係shaw office既電話，打去問下

唔該

一係就直接去文瀾堂搵人問

最遲租前一個工作天交表

真.多謝

發覺中大都幾多人睇動漫

淨係個so房都大過其他u好多啦，成排漫畫，有k唱，有牌打，仲可以分多兩小格出黎，一格畀莊私人用，一格仲係比翻其他so用，經費都係，你就知人勢幾大

真

中大多毒撚

我嗰年係係寫elsagate

點解咁講？

型

囝定囡？

JJ

19 STOT仲未諗到topic

芝士腸係咩事

凌晨3點扎醒瞓唔翻

+1

真毒表示去過一次就無入過去
一個人都唔識

毒jj

我都冇入過
食龐can經過睇到炸

mk仔

我只不過係一個路過嘅小妹

小妹都係😂

負皮我但又唔負皮上面條友

原來新唱係抄persona 5

紅黑白 好明顥啦
P5啲風格真係好有特色

屌佢老味連名都直copy做persona個下好野

我果個係比埋題目我地

我個個話講咩都得

未睇fn篇文點算

google搵下講解算啦

有冇ching一陣要上CLCP1703

不如重開post

點解

因為block 左樓主
search先搵到

DLLM

侵權撚

有冇人係借咗學資處non mean 點解收完信到依加連第一期嘅學費都未收到

打去問囉，其實遲交學費都係罰係交多200蚊，唔使咁擔心

學資處定CU

你mycuhk見唔見到cu收咗錢既紀錄 無既咪打去學資處問佢話cu未收到錢

G持
個標題連小妹都睇唔過眼

小妹都睇唔過眼😓

係
改下個名都懶

#CU4422
"這是一個有些核突的故事，希望大家唔好介意。
事情是這樣的。因為經常被人偷喝牛奶，上個禮拜一氣之下決定報復。之前有朋友落毒落精液落小強入牛奶，但是小弟膽細，未敢落毒，於是買了雀巢1L牛奶公司全脂鮮牛奶，飲了大約兩成，偷偷去廁格尿了兩成尿進去，又放回雪櫃。

這件事之後被我忘記了，想起來時已經是三天後，心覺此行為實在冇陰公，萬一有同學誤以為是自己的牛奶（我隔著mon都聞到尿味）⋯⋯於是我急忙去pantry察看，發現一切已經太遲。成個牛奶只剩3成⋯⋯我都照將牛奶丟進了垃圾桶。
經過這件事，我得到兩個結論：
1) jam野不對，但是報復也要控制尺度，如此做確實有些過分。無論這位同學是偷食，還是誤食，在這裏我都要向你真誠地致歉。
2) 原來4分牛奶同1分尿混合，並不會顯著改變牛奶的口感。（好似係，除非呢位朋友嘗到尿味都照飲⋯⋯）

故事純屬虛構。

如果不是虛構，那大概發生於手空空書院某男宿2樓pantry右側雪櫃，1月20號左右。再次重申：這桶牛奶已經被丟進垃圾桶，放入雪櫃時是密封的，所以應該不會影響冰箱內的其他食物。

最後真誠呼籲：無論你幾憎jam野的人都好，切勿效仿，畢竟同學一場，不值得為少少野去害人。"

#懇請admin唔好食post

抵啦

笑死

飲唔出尿味個下好野

唔記得去na assembly
可唔可以walk in去其他？

佢話佢溝左尿落去既

上網再reg其他咪得，不過唔夠3次fail其實好似都無咩後果

可能就係飲得出就放翻低去廁所嘔，如果唔係點會仲有剩

但佢ras個到reg左3個就reg唔到其他
我去問下na個邊算

有道理

Hall grant幾時出..

同問

最多咪叫你上網睇番然後寫500字比佢
好似會係書院畢唔到業

唉屌大獲

啱啱先開sem 應該仲有機會比你reg其他嘅

咁都好d
我聽日問問na先

Shaw寫冇walk in 又話要早到5分鐘拍卡否則當冇到
現實: 一大堆walk in塞住入面 遲10分鐘都未入晒

na好似冇得walkin

Walk in 過一次
但實際點做已經唔記得
好似扮無帶學生證定點

應該得一次機會

我聽日問na睇下轉唔轉到reg其他先
轉唔到唯有walk in

姐係walk in
填個張簽到紙？

係填簽到紙
不過上面原因就唔記得左寫左咩了

其實幾輕鬆 求其寫篇嘢就得又唔使迫你補堂睇片

近排搞乜 日日都見到一大班蝗出沒中大

不嬲都係，成人都有班人係yia地下打躉同旅遊巴上車，早幾年na開櫻花畀東張西望新假期報一報就畀人蹂躪

火車站Sonia做緊訪問 真人同相差咁遠

有無圖

經過見到冇影到 佢地應該呢兩日都會派傳單

推

晨煦今日做到野

有無人講下sonia咩事

Shaw宿費個due date寫住future咁即係幾時dead

搭N車唔見銀包係咪冇得掹

屌你老母成班蝗去na canteen食飯

邊到係冇蝗㗎

有冇巴絲讀緊stat1011
想對下ans

邊個負皮我呀

書上面嘅題目？

唔知喎
應該有d係

書都話，有答案。but你要講得出咩chapter，第幾個ex。

有

做左assignment 2未

做咗

Q1 1/52 1/26 1/2
Q2 0.29 2/3 157/300
Q3 0.4976 0.1094 not independent
Q4 10C3 OR 10P3?
Q5 P(A WINS)=P1/(1-(1-P1)(1-P2))
P(B WINS)=(1-P1)(P2)/(1-(1-P1)(1-P2))
Q6 2/5

Q4 10C3
Q6 8/17
Q5唔係太清楚
其他一樣

Q4我諗都係 10C3
Q6我當左兩件事Independent添
Q5好似玩緊geomatics sequence

stat1011都要對答案

我廢對唔住囉

我唔記得左GS點做遲啲再睇返

個range咁窄 如果岩岩唔中cutoff咪仆街

有無CC嘅朋友
去左Assembly拍左卡但係上網睇record話我absent
Send email過去又唔覆
可以點

打電話

邊度有磅

有人執到最後應該會去咗保安處，然後會打比你
但你可以照去問一問，留個record

今日攞返 銀包啲錢冇哂

咁仆街？？你點攞返
我之前可以完整無缺拎返

應該係司機執到俾左交通組
大佬嗰度成千蚊

This is cuhk

我當請佢叫雞生愛滋

比人偷哂
下次小心啦

當埋比佢辨身後事

錢都係身外物 好彩證件八達通嗰啲都齊

嗰啲Cheap精不得好死

下次自己小心啦 拎得返啲卡都算好彩
卡要由頭申請過先麻煩

英文自學好過

冇

再次扮工

中討負皮王潛龍

100步笑100步

搵唔到pt

Day0ff去返工 同冇day0ff冇分別

想學啲咩

呢啲自己買exercise book練好過
大英真係求其教下你寫paper點paraphrase同點見工
質素仲要一般般
可以諗下報IELTS course 唔知中大仲有冇搞

撚係一般般啊，直頭係差喇！

睇你邊個教啦
有8成都差 hea教on99

利申 當年遇過3個有2個都ok

有冇CC嘅女同學
求FYP mate
Soc Sci 細科唔自爆 ，女，想搵多3個女仔
Telegram:

pmed

你喺邊度pm咗
見唔到你嘅

dayoff返工不了

召集下年sem 1去英國exchange嘅面孔

中大有冇賽馬soc

芝士腸到底係咩

我覺得ted talk個course幾有用
會逼你做野
睇好多片黎教你點講野

Sem1上咗成個sem，都唔知做咗乜

教點落reference

收皮啦，佢教完又唔知佢up乜，之後寫essay嗰陣叫我地上p字頭個網自己睇返啲reference

我唔知我嗰個算唔算好
不過起碼有講邊啲位代表作者first name啊 book title啊 仲有邊到要斜體 要加full stop咁

可能我嗰個都有講，不過佢講嘢一嚿嚿乜柒都聽唔到

圖書館scan野要唔要錢？

5洗

藍絲

紅巴

想問下各位Ching ugeb 2410 伏唔伏

嘩好開心

望吓你下面未知

一月頭已經完左

咁耐都未出exam timetable

毒撚人生22=讀書

要plan 旅行

那有錢

冇返工？

毒撚有咩工好做姐

毒撚半夜三更睇緊DAL第四話

邊有咁早
何況成個5-7月頭 同 8月尾-9月頭都任去架啦

何解要浪費人生24分鐘

作畫改善咗唔少，算係咁。毒撚除咗呢啲，冇娛樂只能用嚟浪費。

噁做煙腸冇得grad

唔*

yr1咁快做煙腸

三年做2個summer

讀三年

Yr 4暑假揾grad job啦仲intern?

屌咁咪即係yr2 3 summer做
yr1 4 summer 瘋狂旅行

係嘅 但我想yr2先去
諗住做咗先

小三用嘅電話都新過我
依家d心真係好有米

D人*
我自己買手機都冇錢追新款

Broad-based N賤仔Yr 1 有無Intern 機會？
未番過工唔做無聊的PT ，又想儲錢去exchange

總有既，好唔好就唔知
但儲錢就唔望intern啦，補習 / pt

咁plan乜鬼

今年去睇櫻花
下年睇奧運

朱明中BB好nice
佢係不嬲鼓勵人既好老師黎

咁你最早都係4月尾去，仲櫻咩花 北海道???

sem中week off去睇啦

有無人下年去英國exchange

原來日本exchange一間U得一個位

sem中要溫midterm

Reading week

靜

早幾日同索妮亞吹過水嚟 點解真人同相咁大分別

新年要做assignment

琴日deadline fight咗

10

純文字討論

有一日佢無啦啦add我FB

勁

前二日做到爆埋肝
一邊問人有無source 一邊被人問source

fn要交rj

叫我寫文慘過食屎
話時話已經好耐無寫過文
對上一次係Major fyp

fh都要交了
唔想做

"啲女人呢 就好撚古惑嘅"

Ching 去邊度英國邊度exchange先？

Leeds 呀

咁早

想問下咁多為讀cu嘅巴絲打，聽聞中大有好多general education要讀，仲有一大堆university core,會唔會同讀少好多自己major嘅野

唔會。而且比其他U要更多cred先可以declare一個major，同埋代價係好難Double-Major。

反而要更多？有冇乜野原因？同埋多唔多人讀minor?你點睇啲general education 嘅course? thanks

好多人會係year 1 drop 自己major ，打算transit 科，通常失敗會讀埋去有個minor ，minor 通18credit 一個sem 的限制，只要chur 讀，其實唔讀。Cu engine 同UST 唔通，唔會不斷向fm 灌輸用free credit 讀多個minor

只要chur 讀，其實唔難minor?

u core+major 距離123 cred仲差好遠
用埋free elective都夠minor 一個科拉
chur 讀咪double triple minor

唔該哂

一個學年最多39credit，一般畢業要求123 credit ，年年讀夠39 credit ，唔洗爆credit ，可以讀到一個30 credit minor 有突，甚至ibba second degree

其實都要睇咩major嘅，同埋想minor乜嘅

你睇吓呢個

100步屌100步

屌，你都唔撚知邊個葉子健。

今日中大有咩地方有開?除左宿之外

初一仲入中大

宿都無開

新年快樂

係囉

宿連NON-LOCAL 都唔開比佢地?

email話新年唔開囉

祝大家過三爆四

講完返去睇50頁single-spaced readings

好哀傷
冇年拜仲打算翻去做下野😭

應該成個星期都唔開架

山城變成了死城。

一個人都冇既中大

點解新年要唔開宿
瞓都比？

因為宿工放假掛

chinu is on9
this is chinu

搞咩得罪馬車
雖然條友都條戇鳩開

stat2006會唔會太難

考評局marking assistance申請係咪過咗

做乜狂推

我之前做有自閉症嘅細路係香港唔夠support
大英老師比左90分我

可以抄考返IES啲題目

ies咪又係9做

好樣衰

就黎放完假啦

做完大英仲有rj

有冇人入唔到blackboard

人最忌自視過高，講緊邊個自己知。

Ak仔

入唔到
年三十嗰晚on99翻咗去之後入唔到宿

新年邊入到
等下星期一啦

我

乜9功課都未做
乜9mid term都未温

正經野又冇做 機又冇打 都唔知做過啲乜

日日打下機睇下動畫9hea又一日

過完年返嚟繼續摺讀

hea慣左唔想讀書了

唔想過生日唔想畢業唔想做社畜

唔係朋友提起差少少連quiz都唔記得

雖然祼考應該唔會F掛

咁至係人生

13真係一個神奇嘅數字 有禁區第十三雙眼睛、耶穌有十三門徒，連中大都有差啲做第十三個自殺的人

好鬼熱 開sem個陣仲搬左張勁厚既被入宿

有冇人試過做電話訪問員？點樣㗎？

已經開緊冷氣訓

係電話做問卷?

打電話掛 就係唔知先問

想知有冇得 Hea 住做
打一轉電話溫陣書咁

應該都係對住份問卷問人咁姐
60蚊一粒鐘好正

Fn rj未做 大英outline未做
但走咗去睇uc 諗住遲啲去戲院睇nt

我都想睇
但套野好似變左愛情故事咁

唔係坐喺老細望住嘅位都ok嘅 但見過打出去太少都會俾人屌

淨係做自閉症會唔會難搵SOURCE?
我本來都打算做呢個方面，SEN學童果d

做咗一年，但覺得返工真係好悶，又攰

0utline 仲未dead!?

我嗰班推遲咗話放假後先交

有冇其他pt介紹

真係得私補好搵

邊到揾

上網有好多中介，睇下邊個啱自己

fb有group
一search補習就有好多個

Google間間中介都有人話伏

冇心機做功課

唔好交

唔會ar ching
好多呢D sources去support
主要都係psychology心理學 或者係 psychiatry精神科(under醫學)
主要用翻呢兩度嘅sources去support翻，會好有說服力，因為psychology & psychiatry係好scientific會用好多統計學或者神經科學去做基礎或者proof.

btw SEN學童係一個好board嘅spectrum
有精神病(細分好多typr - e.g. MDD, ASD, Anxiety disorder)、肢體殘障、弱智.......
強烈建議寫一個specific嘅type，因為你可以寫得更深入同時可以提出更加specific嘅solution.

想問下現存問題果到都係用翻呢方面既source 去support? 🤔
而家我好似好難證明到班香港學童係有呢個問題😭

的確好好做
不過你一定要搵到足夠嘅source去support你嘅argument
otherwise會比人吹水feel然後攞B-

其實最容易都係做同生活有關嘅health issue
例如係healthy snacks
或者少D人關注嘅社會議題
btw其實大英攞B/B+一D都唔頹架

但係呢d會唔會唔夠source做

聽大英老師講過 大英係出名嘅爛grade course
平均係B- ，好少少嘅攞B，再好D就攞B+
一定好到曉飛先攞到A
上個sem ELTU1001 攞A嘅cut off係86%

唔會
health related嘅issue一定有大量嘅醫學文獻支持
社會問題就唔知啦

你寫咩issue?

公開試你好難提出到workable嘅solution wor Ching
你睇下香港鬧左咁L多年個考試制度都係on99就知啦

我個topic係講insomnia會唔會好低分

你需要證明到兩者之間要有直接關係
或者insomnia嘅 *主要* 原因係公開試，而唔係其他factor
然後你嘅solution更加要好specifically講你嘅measures點樣幫到睡眠

Outline？同問

其實寫外國會唔會好啲？啲journal都係圍住外國情況而講

大英暫時讀過兩年
第一年個個好仔細
咩都比哂你 跟住佢做就得
最後A-
第二年個個連自己做乜都唔知
但因為個班唔係2001個D普通班
班人又成日走堂
個lecturer成日同我夾D時間又跟住我改deadline
最後A
但其實我又覺得大英好hea又唔使用腦

true 係悶咗啲啫
唔預學到野同唔嫌晒時間既話其實冇乜野
不過真係睇底同睇運氣
本身你寫文好就好，仲要睇個lecturer 係乜人
雖然嚴格黎講科科都係人夾人但係ELTU 真係特別參差不齊

睇佢地停留係十年前既教學方式已經好想笑🤭

大英個outline啲references係quote定phraphrase?

我個時兩樣都用得

outline啱啱先開始做 聽日quiz fn又未温

仲諗緊講外國定香港好

fm 想問下大英走堂洗唔洗叫請假信同醫生紙，係咪meet到7成attendance就得？

未要過VG

大英未做 fn份rj又未做

大英係唔係總共可以走7堂

就咁走左佢就得 咩都唔洗交

岩 上黎冇用
利申冇走過堂

第一日醒唔到不如都係走堂算
咩堂都照走

agger

一返到去就想返翻屋企

Outline係每一個point都要quote/paraphrase 定自己諗都得？

有幾多揾幾多？我見佢啲sample成日都要人俾prove俾數字證明

我仲想問多少少
ching果陣係做中學定小學？
定係溝埋一齊黎做？
好驚做中小學會比大英條友話太大

想問如果我想申請書院hall grant
屋企有人冇收入
咁我應該點樣交文件

當我冇問過

係

整形手術本身就係中性野黎
佢既壞影響先係problem

加油

聽日交 未撚做過 屌

outline姐
易啦

係咪佔好少分 我聽人講好似有d直情唔理你個outline 做成點

好似15%
其實算多
唔會唔計既
佢會出grade比你架份野

Mid term 來了

我識個fd outline C左 但係最後A-

咁佢其他野做得好姐

1001

有無人係1月31號YIA LT7上堂
我成個袋漏左係果度
藍色herschel背囊黎
入面仲有部電腦
我等到yia有人返工問又無 港鐵 保安組打曬去問都無
執到真係唔該留個tg比我聯絡你

有冇問清潔姐姐

唔想mid term

有
問得既人都係差下一堂既人

咁就一年了

冇咩希望啦應該

都係仲未開始做outline

快d做啦
essay你只會更慘

仲未決定到題目
諗住想講neet 但香港情況唔算太嚴重 唔知講唔講歐洲好

Need唔一定講香港姐
講日本啦

Neet

歐洲同日本都好多neet 但講歐洲會易啲揾references
其實冇限話一定要講香港姐 咁我講外國都得掛?

eltu果然係大家最大既敵人

遲下又要gp discussion
本身啲英文都已經廢 啲exchange嘅仲要有口音

我份outline由禮拜三話做 到宜家都係乜7都冇做過

discussion係最好玩既野黎
又hea又唔洗準備
btw 有exchange student就...

自問垃圾 準備好都係講到67 唔准備更7

我英文2底discussion都有b+
你得既

到時先算 宜家outline未做 fn份rj又未做
仲有一堆mid term未温

然後我喺到一路食宵夜一路9碌fb

fh份rj我都未做
大中篇作文我又未做

遊記? 作文開咗個頭就好快做完

寫描寫文
應該鳩寫天人合一算

上個sem b+
下年reg返嗰個阿蛇

Final明明閱讀理解嗰3題都係3,4行 唔知點解會出到b+

放心，大英再爛啲。

話要做野 結果又走撚咗去杜汶澤煮餸

phy Intro c+一週年紀念

你講日常洗費？

2100b

真係要開始做outline啦 如果唔係今晚唔瞓都趕唔切

進展極緩慢 揾唔到想要嘅資料

唔清楚
只係知應該有津貼

打下機算啦

宜家先做得1/3

今晚dead?

你幾點dead

有冇人讀緊/讀過UGEB2222 Natural Hazards?
星期五考midterm 本身冇geog底 個lecturer上堂9up多 ppt全部都係圖幾乎冇字同重點
好驚個日個essay啊

聽晚 但聽日上堂要交hard copy

新人留名
最近開始要搞FYP 啲嘢
覺得FYP係對冇玩書院嘢又冇朋友嘅人嘅折磨

利申 濕鳩CC

想問大家大概一個月洗費幾多

5000到

Why

咁多 食好貴？

我個陣鳩做都有c

夜晚好多時都自己食係咁上下

好貴 唔上amazon 我應該一個月below 1000

我依到計埋車錢同娛樂
平時課金都課唔少。。。

月頭到依家用咗二百蚊in total 不過想揾多d錢用少d 錢

唔洗食野？

我都係靠朋友介紹 如果唔係真係一個都搵唔到

住宿食飯一餐都20幾
早午晚大概60蚊

唯有係咁
本身諗住要淪落到要比書院蹂躪/去果啲FYP Speed Dating 大會
依家你講一講又可以問吓啲major 同學有冇人介紹

要問就要而家即刻盡快啦，盡量問d可靠既friend
一來一回傳聲筒咁問好曬時間，尤其單野唔關自己事既時候

Nursing d 女真係好正

有冇人下年冇宿想租樓住？

圖呢

情人節快樂

HERe

想問下幾多GPA先會收警告信??
唔該

Rich

1.5 - 2咁上下

thank you

me
利申 非chinu

點解13號有48個鐘

今個sem讀到好冇心機
點搞好
唔通要必殺技休學

有冇真毒點名

負皮我個位巴打唔留言嗎

中討得3個真毒

有冇師兄知道其實尼家佢個grade descriptor 係點睇 睇完都完都唔知佢係點放grade

睇黎有用咩

唔知佢係拉curve 定absolute grade

其實都冇分別
咪又係要chur住讀

sci 追緊hon 如果absolute grade 好煩架

咁冇計架

申請大學信用卡係唔係有啲咩迎新優惠?

銀行睇下囉
我係poly申請有Starbucks卷

剩係想申請張傍身 驚佢收埋啲咩手續費啊年費

恆生個張冇囉
Btw nt勁好睇

完

部nt是運吉的
btw想買隻鳳凰玩

nt型d

出嚟搞笑 排骨

反正套野都係玩精神骨架

今次部新安洲唔掂

又玩咗幾粒鐘fifa

Final year先被term，請問有冇得向senate apc appeal?
利申 Arts撚

玩fifa玩到唔想寫lab report

今晚又出新野..

含生2個月內用過$1000，$200積分，算唔算優惠

積分姐係cash dollar?

咁多

唔鐘意個配色

搭單問匯豐個張抵唔抵屌
但過左交學錢有錢執個個promotion period
蝕左好多咁

交學費信用卡有咁多限額咩

用呢張卡交8千幾*2去執佢個$400
但過晒啦
於香港滙豐流動理財應用程式或個人網上理財繳交指定大學╱大專學院2學費，可享高達2.4%「獎賞錢」回贈，推廣期由2018年8月15日至2019年2月28日分2階段進行，每階段可享高達$200「獎賞錢」。全期最高享$400「獎賞錢」3。

入錢落信用卡戸口過數

原來可以咁

大家投左票未

點解被term?

返太多pt, 今sem probation gpa唔過requirement

試下聯絡advisor或者faculty senator?

Hsbc嗰張金色學生卡好似用600回300？

聽晚fn rj dead
冇掂過

要點做

未讀fn唔知...

Me too
不過800字啫，上個sem FHRJ兩次都係通一晚搞掂嘅

絲打fhrj做左邊篇
諗緊做莊子定心經

準備今晚通頂

燃燒生命博盡無悔

基本啦，當年朝早8半dead

次次都係做一晚通頂

個時一篇係 symposium 一篇Karl Marx
二選一我會揀心經，因為莊子睇唔明

前兩日趕大英先通完 仲要返去上pe

玩命

就心經啦
講因果好似易d
莊子好抽像

仲有12個鐘 未掂過份rj

而家中學好似要讀

有讀都唔記得了

工程

Push

要chem書揾我

份rj啲題目點解咁難寫

fnfh唔洗打文一定開心好多

呢邊原來好多yr1/2

Btw 有冇人喺報咗暑假523去俄羅斯嘅團？
急搵團友中……
■■■■■■
■■■■■■
■■■■■■
Большое спасибо!!

進度 495/800
仲有3個鐘

作者姓氏及頁碼應顯示於每頁右上角，距頁頂½英寸，緊靠右邊留白。<<<即係點?

俄羅斯

巴打喺未報咗呢嗰團？

冇
不過覺得俄羅斯好神奇

算喺啦
好少人了解呢個國家
淨喺識講戰鬥民族/俄佬

交咗
無理到佢呢個requirement

有睇過下俄羅斯歷史

Btw 巴打major喺?

個template都唔知up乜

總之唔係文科
雖然高中有讀歷史

咁撚多要求既...
咪理佢啦

Panzer vor

Format有10%分啊

照交咗先啦

Катюша

巴打俄文邊到學

自己買書學
將近2年
但因為major關係（EE）
搞到每次淨喺可以睇少少
基本Greetings應該ok

日常對話講得太快跟唔到

PSE outline 係唔係唔可以過3頁？
有冇人有經驗

如果喺中大識啲俄佬就好喇

大英pse? 邊會有限頁數 係都限字數
我嗰班500-700字

我當年係限頁數

咁都係問下lecturer先

我個lecturer話冇可能唔過3頁

被迫減哂內容

聽日要交文
依家仲打緊機

上年考2個final前一日仲打緊機
一科A一科D+

咩科黎

2科都major

係咪有科吹水科黎
btw你個名

數學科無吹水科
係有一科條curve高到仆街

依家轉左冇拉curve應該更加爛grade?
數學系d course

A range 少咗
B,C range 多咗
D+係我抵死

姐係assignment/midterm都要full先a...

有冇人知唔夠attendance會唔會send email過嚟
數數下突然發現走太多堂

正常個Lecturer會問你

仆街炒咗attendance
係咪必f無疑定係有方法挽救

問佢咪知

ENGG

你點知

邊嗰course？
1310定1410？

1100

btw有冇人知可唔可以appeal attendance?有一堂我有上到但係唔知點解佢冇計到
可能我冇拍卡

1410啲功課唔識做
仲要無source

一半attendance 都無你孖莊又玩宿？

Linear algebra唔識做？
後邊vector calculus只會更難

唔識啊
照住個solution都唔知佢up乜
隔離班啲功課就勁易

依家勁多消防車入左中大 有冇人知咩事

約凌晨4時，一名19歲中大女生自行報案，指自己在蒙民偉樓墮樓，跌落至平台受傷，暫被列作「企圖自殺」案件。

在初步調查後，警方得悉該中大女生留下遺書，懷疑因學業問題而不開心。

沙田中文大學蒙民偉樓，凌晨5時許，一名19歲姓李女生疑學業問題困擾，在大廈平台梯間攀欄跳下，跌落約5米下山坡草叢內，痛楚呻吟，消防員到場協助，將女生從山坡救下，她沒有表面傷痕，交救護員送院治理。

po上黎就有人教嫁啦

陣間midterm 但點解我仲係覺得好似啱啱開sem

得多死線累得很

很不開心

好多midterm同assignment...
早知唔reg18 cred啦

但係邊科都想讀

我都係
應該之後個個sem都爆cred

要睇咩書院，na好多錢比窮人

17 cred here
開sem咁耐都唔知自己讀咗啲乜

18cred 為咗day 0ff 結果chur 到2、3日都冇食飯時間

15cred兩日dayoff，養生mode

16 cred 自製dayoff

巴打識唔識做尋晚midterm

交咗大英同RJ

PHYS3011

咁快讀3字頭

新亞啲飯真係比狗食

利申：三餐新亞

準備好F

真係爛grade paper drop啦

挑戰嚟 似好好玩咁

準備F
利申：好鍾意呢科

行兩步落UC can ma

肉燥飯

炸脆軟骨餃子拉麵

珍珠奶茶

正？

好抵飲

快啲去試 正到仆街

仲有奶蓋

十零蚊一杯

有無人一齊參加shaw sing

我宜家已經習慣係宿煮野食了，nacan真係比狗食。

有冇讀rmsc2001巴打
完全唔撚明啲interest做乜鳩

中大邊度有得學樂器？
利伸冇天份冇錢

樓主CC乎？
CC Summer Programme 補貼學樂器

巴打CC乎？

非也

各band soc

想知中學個時學過打鼓再join band soc 啲班會唔會太簡單
不過都六年無打過了

係唔係得我覺得na can好好食
大份抵食有媽媽的味道

似住家飯

UC FYP 登記個網死左
btw仲未有組

fyp真係蝦9毒撚

我都無組

咁多midterm
唔想做人了

補習整細路點算好 小三

整喊
好似鬧得太惡

有冇比家長屌

我反而係教到比佢地撚

準備收工比人投訴

教細路係幾煩
惡又唔得
唔惡又唔得

好體驗到細個補習姐姐對我嘅唔耐煩
我d英文應該差過嗰細路

屌咪屌

上個禮拜先罵完個學生

你認真教佢hea聽甚至搞事
點解唔罵得

係嘅
好在依個家長正正常常

教小學生同湊細路差唔多

衰過湊細路

上次補習唔小心罵左個細路智瘴
跟住即刻扁嘴
雖然我之後都有讚返佢聰明 見佢都即刻笑返
但係都好後悔 教畜

會唔會係咁呀

你可以罵佢唔認真嘥屋企人錢

但你罵佢智障
佢都智障，咁佢仲補嚟做乜

人身攻擊

知錯

其實唔係罵 係用玩樂性質咁講
但係都係仆街

下次唔好啦

細路tum下可能都無事
家長知道可以好大鑊
我小學果陣喺人哋本紀念冊度寫屌你老母
然後佢老母打嚟我屋企鬧9我

香港中文大學發生失竊案。現場為沙田澤祥街12號香港中文大學「鄭裕彤樓」。周五（22日）晚上10時12分，警方接獲一名姓楊（20歲）女學生報案，指她與同學共值約5.8萬元的四部電腦、四部手機不翼而飛，懷疑被一名戴鴨舌帽的男子盜去。

唔知係咪2樓個d breakout room呢？個d有冇得鎖架？

點解中大可以咁撚多人

Yia發生咩事

偷咁多野都冇人發覺

有咁多野比人偷

hf好好睇
想二刷了

有冇人今日喺LSK 2樓上堂？

玩蟲

咩事

B叔

黑傻打b叔
正到

唔見咗電話線

B叔唔係撞正5戰咁多問題 真係好難輸

黑傻係咁放寶具
12條命都唔夠打啦

Fate線比人屈1劍7劍
Ubw線閃閃搗亂
Hf線比黑傻屈無限魔

真係唔明1劍7命點做到

你斑劇透撚仆街死啦

唔係透左好多姐

中討好多動物毒撚

算啦，隻驚都出左十鳩幾年
利申 無玩 未睇

快d睇
真心正

比多少少錢去海運睇大mom

因為再打落去 藍傻死硬
強行劇情殺

第一章趕尾場住坑口單拖去到荃灣睇

想睇 不過冇人陪就算

我沙田睇算

我單拖去沙田夜場睇
睇完返宿訓

大把毒撚單機

剩係同過人1次睇第一章 咁多年睇戲都係單丁一個

有人陪

有朋友真好

好想有人陪

晨煦當選

都估到

想問下yr1大英個gp discussion 有冇咩技巧？
好似同鬼佬傾計咁自然吹就OK？

民女街站九成時間都係見到橙衫人

當dse咁
自信d就得

真係用翻DSE果套回應方式？個老師好似唔太中意
有冇ching有心得分享

我係囉
同組個個都係咁
結果大家都拎B+以上
可能個老師派grade

Bonjour

cafe de carol

好多野做

c'est gouteux

唔識法文

exactement

why my life fucked by big english?

Was ist Waterloo auf Französisch?

Je ne connais pas allemand

Zu schade

ne veux pas faire ses devoirs

is fucked by english

Hausaufgaben

Cука блять!!!!!!!!
Домашнее задание

龍仔
有冇睇輝夜

La grondement du haine

笑到我仆街
好鍾意依d狗糧

潛龍巴，MYTH & ROID 首 shadowgraph 出左full version

閃到仆街

終於
想買佢隻cd

但個CD封面......

佢個style係咁

睇完東山同back-on live仲未平伏到心情

動物毒撚一大班

似你咩
死mk現充

龍仔
有冇睇天使

Xaxa

咩天使
有冇全名

天使降臨

百合
冇睇

如果仲有midterm 應唔應該睇多次fate HF第一章再去睇第二章
老實講我咩都唔記得哂

唔係百合 係人類既救贖

考完先睇啦
好似仲有幾個星期播hf2

今個sem得日文同econ有mid term
econ話唔想撞其它mid term咁chur一早考咗
宜家諗緊幾時睇多次同睇埋rider

Summer sem reg日文一

唔差咗睇埋依套

識貨

睇左天使第一集
笑死我

今季都多嘢睇
每次睇完狂賭都好想賭

今集個交稅game econ堂聽過

毒撚+讀撚

1月最好睇一定係狂賭

is

根本就係

唔識讀書。。。

想入手switch
遲下有符文工房

之前出pokemon個陣已經想買

準備有多隻pkmon

fyp題目應該點plan

有無睇真人版美波bb

劍盾d精靈好柒

衰撚過黑社會

惡撚到

仲有咩活動有pe分

10公里夜跑helpers

點apply

應該要搵返pe阿sir報

4分啊唔係唔拎啊嘛

上個sem已經因為驚見人冇拎8分

咁都叫惡
好撚小兒科咋

屌上sem我都驚見人所以淨係拎咗大部行果4分

樂步行 2019

中大都變左唔少

仲有個印度暴力版麻鷹做雞仔？上堂阿sir話有分問有冇人玩

好似好好玩

好玩嘅 大家一齊嚟玩 規矩仲好簡單 係狂野少少
利申打手 幫過搞活動

full

拍卡80次 = 8分

又一年photo day 了

屌我見到劉晶

俺は桜だけの正義の味方になる！

又到左部份準畢業生毒自在一角，無人搵影相既日子

已經感覺到photo day冇人會同我影相

搞個連登photo day

金鐘m記.jpg

mk.jpg

準備二刷命運／停駐之夜

hf2
btw中文譯得好柒

好靜 分分鐘完sem都未爆post

中大冇毒撚上連登

天堂的感覺 失落的蝴蝶

周圍d人成日講龍仔好靚仔

咁佢九成搞錯左第2個龍仔

想問下今日係咪無wifi定係我device問題

我都連唔到
應該今日冇

thanks

咁大間u連wifi 都搞唔好
山城？山村有份

龍仔Cow 死女

我同你影

Wifi都冇 想趕盡殺絕咩

毒撚同cow女係互斥事件黎

垃圾中大

今日下午開始搵唔到wifi

平時個wifi都閪㗎啦

諗住自拍

龍仔話連唔到=冇WiFi
In loan jai we trust

chinu上網 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 埋土上網

整左幾耐

Chinu星期六日冇wifi真係反智

咁岩壞左啫
好過埋大日日開住都係壞既

你個兩個gay友呢

屌原來上左meme圖個fb
大佬我咪用左"應該"
洗唔洗咁做我

平時都要重連先用到

應該龍仔fans club白金會然嚟

Endxxxxx係廢㗎屌

講句野都比人mon實
真係好不安

廿秒斷一次 每次1-5秒

用數據仲穩陣

cuhk1x

屌你老母stat2006 真係難到仆街

見到佢，你會忍唔住幫佢含。

龍仔簡直係傳奇

AK哥靚仔d定龍仔靚仔d

梗係型男龍哥，我柒頭毒撚。

乜有人仲記得AK㗎咩

記住龍仔就夠

ps4用唔到手提數據

1002

吾系甘牙。。。

我毒撚黎

巴打之前個名係咪動能戰士

唔係

走堂二刷HF

金A 淪為笑匠
B叔 依然慘死

b叔邊條線都死

出左summer sem ttb

Engg1310就嚟 mid term
已經就快玩完

準備好報日文34
唔揾煙腸lu

我日文一未讀

小心爛grade

唔想考oral

有C就得
當然B就最好
總之唔好fail

冇得用Cheat paper
佢嗰張formula sheet有鬼用
真喺得個

冇上過堂

聽上年feedback話mid term 炒到飛起，先至喺今年加返2次lab當送分

將有Scania 新校巴

想問有冇巴絲讀過UGEC1271
workload點

超輕鬆

記得Take享利

利申吳偉明

暑sem得lau ching reg
姐係佢黎？

劉正=享利=無神論者的巴別塔

有睇過佢fb

你要真係好熟日本野(動漫之類)先好報
佢上堂教既野同final essay零關係
你而家可以plan定essay topic

收到

我讀完爛撚到仆街

得2篇文要交，乜堂都唔洗上

靚grade

劉正真係好正
認同上堂教嘅嘢同assignment真係冇乜關係
但依然上足堂 講得太好

其實日本流行文化除左動漫仲有好多範疇
Jpop 打機 日劇 日本電影 等等都係

劉正好撚正
上堂d野好有啟發性，學到好多野

利申：A

要寫essay不了

我對呢d都有興趣

咁多巴絲話好
咁我reg佢了

上個sem reg咗佢 b+

點解要考oral

Oral不知幾易玩

想暑sem reg fh有無好推介
同埋暑sem係咪最多6cred?
有無人會係讀曬嗰6cred

我
btw一年最多39 cred

宜家32 應該會讀埋
到時就可以唔洗咁chur

讀咩

書通掛 未睇有乜reg

summer讀日文一會唔會太chur

書通有開？

唸住讀2個禮拜先 唔掂再drop

識50音已經學少一半

就係未睇有乜會開

唔識呢

yr1，諗住報大陸intern一個月，點睇

小心D揀，太多騙局

例如呢

Cu secret見好多，例如呃按金，世界級接待，最好搵D識人去過無事既programme

我嗰個教聯搞，應該ok掛
btw thx bro

其實劉正同吳偉明都冇乜所謂
啲內容都係一樣咁正

不過聽講吳偉明畀grade手緊啲

利申寫Gal game得A-

唔講咁多，總之廢萌柚子廚就係要死個老母先。

fn online discussion有冇話要discuss幾多次
見到有人打篇文咁

想問嗰個滬港實習計劃好唔好？

「滬港明日領袖實習計劃」口碑卓越，為了讓更多香港學生受惠，滬港青年會於2018年首次與香港中文大學逸夫書院及和聲書院合辦推行內地實習計劃，並感謝逸夫書院校董暨和聲書院院監李德楨先生的鼎力贊助及支持，促成本實習計劃的誕生。今年，本計劃將申請政府資助，並推廣至整個香港中文大學，為中大學生提供更多寶貴機會躋身上海著名企業裡工作，鋪設畢業路向，更可從多角度了解中國國情及最新發展。本計劃除安排學生於企業上班外，並於周末安排拜訪駐滬辦及上海海外聯誼會、參訪各地方行政區、參觀當地大學、與當地大學生作交流、CEO家訪、CEO講座、 以及產業考察等。

this？

睇下邊個教，我好似三次

利伸sandy hoi

寫Gal game

而家已經35cred

暑sem有無得爆cred讀想喺year1嗰陣讀曬啲19course佢